荃灣可唔可以全勝

好似個勢幾勁